經過那些年

晏晝睇福綠壽呀蛆先話自己唔舒服唔唱歌

夜晚就喺度經過那～些～年

打針都冇咁快好返

我[img]係睇[/img]完福即時又見

晏晝聽唔到我幾失望